過左成年 部分連登仔開始明白點解藍絲鬼佬要反口罩(令)

2020年前口罩: 有病先要用 防止自己傳比人
2020口罩: 冇病都要用 防止病毒傳比我